夠竟點解流行曲多數都係3-5分鐘？

有無讀音樂既巴打講解下

American Pie

因為以前啲帶/碟淨係錄到3-5分鐘（好似係）

利申：音樂年年小學中學都攞E

太長好悶掛，係咁重複

太長點會流行到

Intro
A 段
B 段
副歌
B 段 repeat
副歌 repeat
副歌 tripeat
Outro

一般流行歌曲式都係咁, 太長就唔係pop 果樣野

唱咁長，會斷氣， 唱錯機會多

本身想認真答 但原來係創意台

明白

因為太長太短會比連登仔屌

黑人多數長d

係咁廢㗎啦

長其實未必悶, 勁歌金曲 好多高潮位

因為以前會靠收音機同電視去播歌
如果首首歌都十幾廿分鐘好似古典音樂咁既話
就剝奪左好多歌被播放既機會
同時聽眾都唔會記得太長既歌
短d等大家易入腦就可以跟住唱就會流行

明白了

聽band啦屌

無聽過art of life?

唔係流行曲喇哥哥